有無人玩Grim Dawn?

見stream 做緊特價，幾抵玩(30hkd)
有d似diablo3
巴哈好似有繁中patch
同埋好似有人做左個diablo3 mod

請問有冇繁中link?
之前玩過，但英文太屎放棄左，最近裝留想重玩

好玩呀 之前玩咗幾百個鐘

好似原本已經有簡體中文

有玩前身Titan quest
steam 特價兩隻連dlc一齊買哂

其實佢同Titan quest都算幾岩休閒玩家，唔洗好似gw2/poe要記咁多野，搞好個multiplayer整啲副本30人連線應該唔錯

要裝中文化
但睇巴哈好似好難搞,唔知買唔買好

原來已經有簡中
巴哈果個係繁中
條友up一大堆廢話係因為有d白痴
copy and paste都唔識

係如果想要繁中 真接download佢果個1.1.7.1中文正體化就用得

岩岩買左,隻點左爆破,一開始個被動話咩加火傷好似唔見有發動過既

玩落都唔錯
可以學2個職業技能會多d變化
玩緊死靈基本上都唔洗d咩操作
等d骨頭自己去打人就夠

見佢有個Bundle 包3隻expansion
值唔值得買, 遊戲體驗會唔會差好遠?

我之前玩只係玩爆左普通難度主線
我之前只係玩一招，就係奧術果招虚化射線下下用死光射死哂好爽

有啲心郁想買, 但係隻titan quest仲未清

其實麻麻
無D3咁易上手

幾時先會有主動技,渣住支槍射到7lv都未有技用

自己逐個職查, 同埋要睇埋字講招技係做乜
正方形係主動技

終於有人開Post 玩緊爆破開荒，好似唔洗諗副職業揀咩而家鳩掟罐式炸彈同雞尾酒都夠做

titant quest
Haruspex

我點左燃燒子彈加爆炸,企係度禁就打曬D怪

聽講多好多野玩
有人話dlc = 多一種玩法

點下d技能點就有技用

d3 後期好悶
就係不停刷遠古武

買
grim dawnon sae真係唔好錯過

咁呢隻後期有咩做
一出個時解主線悶到我退左錢棄game

有無得同friend一齊玩。做sale好似幾吸引下

我都係岩岩玩所以未知
不過DLC好似多左2個故事同埋競技場

啱啱開始玩，好多裝唔知留唔留好，搞到塞爆晒個倉

岩岩玩夜刃

岩岩新買左，而家試下玩死騎

留最靚咪算

最驚係要個時打唔返隻game既掉寶系統又係好得意，某啲裝係隻角色永遠都打唔到，所以要係咁開新人物打

點解要係咁開新人物打?

因為每隻人物一開出黎就決定左佢成世會打到乜裝同埋打唔到乜裝

想玩
求隊友

下 會咁既咩

一開始果d爛鬼裝就唔洗理啦

係，迫你地交易或者開多幾個人
不過應該唔靠人都唔係太大問題?

樓上痴左線？

睇巴哈過可以同朋友刷 果個咩pvp開箱, 由自己關同朋友開都唔同裝
有無連登仔一齊打
琴日岩岩買

剛剛玩，用死靈加神秘好好玩，狂召喚d怪出黎開路

佢同TQ都畀到以前RPG 約團打副本嗰種感覺

隻GAME好唔好玩,宜家仲諗緊買唔買好....

特價既話都買得過

未接觸過呢類GAME,見隻GAME又幾抵...

玩緊47lv爆破，但點樣連線同人玩

呢隻同單機冇分別
玩左2隻角就放棄了
某d職仲要難打某d boss

屌你
專心做野啦
邊到都見到你

開荒舒服
後期打某d關或某d boss就開始feel到冇力了

做乜要跟蹤我

狙擊你

dlc有新職同新星座

玩到30幾LV 爆破+守誓 打反擊

開始打BOSS要走位，如果唔係回唔切啲血

我15/16仲未揀副職，諗住遲啲洗點，玩爆破+士兵

玩到2x lv 有冇人一齊玩

岩岩打完典獄長,個監獄想行撚死人咩

LV1+++

我玩soldier 玩黎玩去都係普攻 同POE比其實差好遠 好似又冇乜技

行路個part真係想死 同埋一開頭好有心機清怪慢慢打入去，後尾直接skip晒啲怪仔直接沖去打Boss

我都覺，玩到23lv,仲係得一招燃燒子彈，試過學第2招但點數唔夠分2邊技升高佢
搞到仲衰左連怪都清唔到
認真玩玩下覺得返去玩poe仲好

比多幾日佢 唔得就算 幾十蚊姐 雖然買埋個aom dlc

poe就係太多野要研究，無時間先棄左
呢度反而太少技，可能低lv關係
但玩到23lv都仲得一招，升第2招又唔夠點兩頭唔到岸仲廢過剩係升爆一招

poe冇玩兩三年 不過都有跟佢更新 愈黎愈多系統 每新一季都將上一季少少野加落去 諗住POE 2.0重玩
E隻D 技都有少少技能石咁既 但我9成時間都係普攻

聽人屬性加全力 其餘睇裝加 係咪真架

之前買咗玩咗一陣就退錢，細個好鍾意玩diablo 2，但宜家大個咗唔知係畫質唔好定冇心機，定係冇咁嘅時間去玩搵唔番個種感覺

不如大家分享下玩法

我係刷到而2件裝玩法師，而家玩悶左又刷到好多爆破裝想轉火傷爆破

我反而想知下面D E12 E14代表咩?
因為我瘋狂打到呢D野,ABCDES都有
係咪S代表最正?

爆破無腦清怪 爆破有件特綠叫熔爪切斧，罐式炸彈+2同埋加好多火焰傷害

我都唔係好知，我覺得係唔同attachment既分類

介唔介意分享埋你啲天賦呀？ 新手想參考吓

你地玩爆破唔可以一開始加火焰打擊/元素子彈玩槍架， 要起碼打到巫登把穿透弩先玩到呢個流派， 爆破要升雞尾酒同罐式炸彈開荒

你攻擊力可以靠裝, 但係瓜左嘅角色係0 dps

你指而個？我都係主點射線，跟住點少少回魔同保命技

有冇人加我一齊玩 自己host冇人入

唔該你清

Titan quest +驅魔人=呢隻?

我就係一開頭中撚左伏玩槍

diablo 有房
呢隻單機feel 太強
呢度咁多人都組唔到團就知幾差

有無人開個discord 一齊玩咪得

一開頭咩都唔識, 摸熟左先組隊
e家我執到d 裝都要諗一大輪有無用

我都係玩槍,子彈點到滿曬先開始玩罐式,罐式依家點到差唔多先發現勁咁多
不過玩炸彈好食魔

有無人知爆破要點先可以雙持單手槍?
定係無得雙持?

有裝可以俾你玩雙槍 or Inquisitor 技能有雙槍
最好google 下 grim dawn dual pistol build

同埋主線係咪打完一舊肉咁既野就完左?

係咪好單機feel 想一齊玩多啲

我都覺得係好似要諗一大輪野先至玩到。而且一開始個玩法都係得普攻，同一招技能。真係有啲悶，或者可能我要換咗呢種單人玩。

點解我個ver係1.1.7.1 但DL 語言包冇繁中

假架 自己上網睇數據 分析過唔係 只係機率細撚到你驚

睇人地攻略,話未到95LV前D裝都唔洗點理
但我依家54LV,玩菁英難度,打幾個鐘先升到1LV
唔知有無地方係升LV特別快既,依家練得好慢,怕捱唔到上100LV
D BOSS已經開始痛到會俾佢一刀砍死,靠掉炸彈磨仲叫打得入,但練得好慢

有無人一起升一條友玩有啲悶 先level 12

我見唔同Lv既人物連線玩會拉高左啲怪既等級，係咪poe/diablo都係咁？

所有裝備都要上 augment 同 component
唔好諗住慳或者怕麻煩

我同你一樣升到54LV 隻人夠坦唔夠DMG打得好慢，可唔可以開房打主線?定係主線一定要單機?

我未試過連線玩，好似要係STEAM加咗好友先，有冇人知?

上曬，依家61lv了

我單機兜圈掉炸彈，依家武器仲用緊把36lv槍，貪佢罐式炸彈技能加8,仲要加罐炸好多野，剩掉炸彈唔普攻慢慢磨

原來仲慘過我，但你都升我幾快

試過用射唔夠掉炸彈快 ,迫住唔轉得把武

我都係用爆破，但我玩近戰反擊 啱啱學咗地雷扣抗勁爽
依家打BOSS都幾快